醒目嘅女人同蠢嘅女人，究竟邊類會多男人鐘意啲？

喺兩者外貌、身材同埋性格差唔多嘅前提下，究竟男人會偏向鐘意聰明啲嘅女人定係頭腦一般嘅女人做自己女朋友多啲？

扮蠢

聰明扮蠢>聰明>蠢>蠢扮聰明

醒既可以扮蠢
蠢既扮醒就仆得街

其實你地又點睇得出一個人係聰明扮蠢

大波。

睇佢面對重要事嘅時候，佢嘅最終決定。

醒目男鐘意醒目女
蠢男鐘意蠢女

醒目既時候醒
蠢既時候蠢
自己參透下

聰明但唔好聰明過我
利申都算係幾聰明

越聰明越好

最好聰明過自己

聰明既女人
一係一早搵到好碼頭上左岸
一係長期單身，做老姑婆

蠢既女人
就不停俾人呃，不斷離離合合
愛沉醉係自己既幻想入面

蠢定一般呀
2樣嘢嚟
一般就最好

識用腦就得

聰明既女人最有吸引力
笨既好快會厭

醒同蠢係邊方面？講野或者待人接物？

聰明你哋又嫌太獨立唔夠嗲

靚d個個

其實睇樣